鍵盤戰士想同大家講幾句

因為個人行動不便，唔可以行出黎，但係日日都有關心時事，想同手足講幾句

照顧好身邊所有人
不受傷 不流血 不被捕

環境幾亂都要保持冷靜

啱啱出黎社會既00 90 後
係有熱誠有幹勁
但係未必顧及後果
必要時真係要提醒下佢地，為佢地安全著想

另外如果覺得出現無力感，就暫時抽離
人係需要休息抖下氣回血，你只要講一聲
大把人願意為你行多步，等你休息完就再歸隊

希望大家明白，諗下自已諗下屋企人
生命冇take2，活著才能做實事

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

《香港人 唔放棄 香港人》

[長文]求下大家唔好自殺，有梁先生真係夠啦

當你覺得好辛苦的時候 請入

推